頭先差d死

行行下有人掉左舊鐵落黎
點解唔掉準d

掉右少少先中

Hide Blocked User - 交配的日與夜

我都試過

真係左邊

如果掉中我就好

有冇跌右邊

仲以為你係差啲仆街死

屌你老母都話冇

依家連登d回覆質素 變晒左左右右

陳庭佳 你好重要，唔可以死嫁，知道嗎

唉

點解

好撚多煩惱
但係唔想自殺
如果有一次意外就好